［求救］外置Hard Disk一問

我尋日入左D美劇落隻Hard Disk到
諗住今日放番落手機度睇
但係唔知點解Down唔番落黎

我亦都試過係電腦直插USB
諗住直接攞番落黎
但係次次都卡住左30%左右就無反應
明明個download speed講緊45mb/s
無啦啦跌到落0mb/s

但係我就咁Read又係正常架喎
有冇解答下我
隻hard disk係咪壞鬼左
我應該點樣backup

放飯一推

JJ插地

插穿地殻

幫推

路過順手一推

屌穿地殻

屌爆地核